

 Vážení členovia SSNKF a priaznivci naturálnej kulturistiky! 
 Do vašej pozornosti predkladáme predbežnú upútavku, týkajúcu sa jesennej súťaže, ktorá sa bude konať z poverenia Slovenskej spoločnosti pre naturálnu kulturistiku a fitness /SSNKF/, dňa 24. októbra 2009 v Dunajskej Strede pod názvom ŽITNOOSTROVSKÝ POHÁR 1. ročník /ARENA RELAX NATURAL CUP 2009/ . Miestom konania je MsKS Dunajská Streda. 

   
 Pretekári si na tejto súťaži budú môcť zasúťažiť v nasledovných kategóriách: dorast, junior, muži, masters 1, masters 2, fitness model, fitness figura a tiež finess classic. Kategória nováčik, ktorá sa po prvý krát otvorila na jarnej súťaži VICTORIA NATURAL CUP 2009, bola z pohľadu SSNKF veľmi úspešná, preto sa na ŽITNOOSTROVSKOM POHÁRI plánuje tiež v prípade dostatočného záujmu s otvorením aj tejto kategórie /NOVÁČIK/ pre dorastencov a juniorov. Z toho dôvodu vedenie SSNKF oslovuje mládež so súťaživými ambíciami k registrácii členstva v Slovenskej spoločnosti pre naturálnu kulturistiku a fitness, s možnosťou zasúťažiť si v kategórii, v ktorej nastúpia na súťažné pódium pretekári, pre ktorých by bola táto súťaž prvou. Všetkých vás srdečne privítame v našich radoch! 
Súťaž bude sprevádzaná zaujímavým programom aj v podobe prezentácie produktov BRUTAL firmou MLO Slovakia, známy krajčír pretekárskych plaviek Paál László z Budapešti bude počas súťaže k dispozícii pre všetkých, ktorí by mali záujem rozšíriť svoj šatník o kvalitný pretekársky odev a v pláne sú tiež ďalšie atraktívne programy. 
Podrobnejšie informácie o súťaži zverejníme na stránke v priebehu mesiaca. Pevne veríme, že všetci prežívate krásne leto, a že sa na jeseň /bude tu čochvíľa/ stretneme na spomínanej akcii, z ktorej si každý odnesie domov pekné zážitky. Veď naturálna kulturistika sa vždy vyznačovala v prvom rade prezentáciou zdravého životného štýlu a morálnym víťazom je každý, kto tento životný štýl reprezentuje! 
Dovoľte vám všetkým popriať krásne prežitie zvyšku leta a tešíme sa na stretnutie s vami na 1. ročníku ŽITNOOSTROVSKÉHO POHÁRA v Dunajskej strede! 
 Kontakt a informácie:Ing.Roland Méhes, Komárňanská 202/24, 932 01 Veľký Meder 
Mobil: 0905 793 424, e-mail: rolifit@azet.sk, www.arenateam.sk 
 Ing.Roland Méhes 
promotér súťaže 

